[Viutv6] How the Universe Works

早2日睇咗集 覺得幾有趣
然後上網一search
原來viutv播緊嘅係第三季 2014年嘅貨
2020年已經做到第八季
使唔使咁考古呀

過季衫平好多

呢啲節目冇乜時效問題
有咩所謂

過好多季